# giu-sim-mobifone-khong-bi-khoa
Bật mí cách giữ sim MobiFone 100% không bị khóa, thu hồi
<p style="text-align: justify;">Bạn đã biết <a href="https://3gmobifones.com/giu-sim-mobifone-khong-bi-khoa"><strong>cách giữ sim MobiFone không bị khóa</strong></a> chưa? Hiện nay, nhiều người dùng thường xuyên gặp tình trạng sim bị nhà mạng khóa. Thông thường, sim bị khóa chiều xuất phát từ việc từ lâu không nạp thẻ, không phát sinh cước phí hoặc không sử dụng,... Nếu không làm gì trong một khoảng thời gian, sim của bạn có thể bị thu hồi về kho số.</p>
<p style="text-align: justify;">Có 4 cách đơn giản giúp thuê bao sử dụng sim Mobi không bao giờ bị khóa. Bao gồm: Nạp tiền, phát sinh cước phí, đăng ký chính chủ và chuyển đổi sang gói MobiQ của MobiFone. Bài viết dưới đây của <a href="http://3gmobifones.com" target="_blank" rel="noopener">3gmobifones.com</a> sẽ bật mí đến bạn chi tiết từng cách thức. Tham khảo và lựa chọn phương pháp phù hợp nhất nhé!</p>
